Woodkid - Run Boy Run 廣東話版 (反送中)

呢首係第三首我怕23條過咗正常上網都成問題
希望大家仍然揸緊個信念
5/24見銅鑼灣見

原曲: Run Boy Run
改詞: 貓頭人

Run boy run! This world is not made for you
反送中 是這麼深的壓迫
Run boy run! They're trying to catch you
請上街 讓惡法撤走吧
Run boy run! Running is a victory
悲壯嗎 喚醒起本土意識
Run boy run! Beauty lays behind the hills
跟我走 讓理智夠膽釋放

Run boy run! The sun will be guiding you
反送中 或可爭取新轉機
Run boy run! They're dying to stop you
請上街 別惡意去分化
Run boy run! This race is a prophecy
醒覺嗎 和你在後面防禦
Run boy run! Break out from society
跟我走 讓戰意篡改命運

Tomorrow is another day
明天必將會再生
And you won't have to hide away
堅守這裏決意不走
You'll be a man, boy!
小伙子 在
But for now it's time to run, it's time to run!
萌生出一種鬥心 一種力量

Run boy run! This ride is a journey to
反送中 亂世那會怕天選
Run boy run! The secret inside of you
一眾人 團結要主張獨立
Run boy run! This race is a prophecy
醒覺嗎 和勇集合極強勁
Run boy run! And disappear in the trees
跟我走 齊再去猛攻敵陣

Tomorrow is another day
明天必將會再生
And you won't have to hide away
煲底之約與你相擁
You'll be a man, boy!
小伙子 在
But for now it's time to run, it's time to run!
萌生出一種鬥心 一種力量

Tomorrow is another day
明天必將會再生
And when the night fades away
雞蛋可撞破堅壁
You'll be a man, boy!
小伙子 在
But for now it's time to run, it's time to run!
萌生出一種鬥心 一種力量

其實本身呢隻歌係好中的

個mv真係好正
畫面完全出哂嚟
有手足有支援有頭盔有木劍..仲有港共

雖然唔知到最後會點
依家做到嘅野係堅持

好想搵動畫組畫呢個mv...
有冇人知聯絡方法

仲有首iron都係好澎湃

明天

溫boi溫

團結就是力量

反送中運動一週年

係咪刺客信條嗰首

係
啟示錄嗰期

今日係梁凌杰義士以生命表達訴求嘅死忌
今年抗爭已經昇華
請你保佑我城
謝謝

諗到再改…